{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011684",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 아워풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 当ペンションは青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室が不可であり、予約金額としてキャンセル料が策定されます。 また、入室人数を超過したため、入室不可および払い戻しはできません。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 客室価格は期間によって異なり、キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 客室および周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、安全と火災予防のために客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 入室利用の際には別途の特典であるスパ/ジェット、バーベキュー、IPTV/WiFi、禁煙客室、プールの使用などを楽しむことができ、ペットと一緒に泊まることもできます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "当ペンションは青少年の男女同室での宿泊が不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "当ペンションでは未成年者の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "入室人数を超過した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "入室人数を超過するため、入室はできず払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように設定されていますか？",
            "answer": "キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の直火焼きは許可されていますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が利用できますか？",
            "answer": "入室利用の際には別途の特典であるスパ/ジェット、バーベキュー、IPTV/WiFi、禁煙客室、プールの使用などを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まることはできます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 473
    }
}